你地有無總結到...呢個經驗?

8月5日大罷工，粗略估計20萬人參加，100班航班取消，先唔講之後嘅秋後算帳，或係唔係真係做成大影響。

經驗係...

各行各業會 show 職員 PASS 去某個 TG, 集中令參加者大概知道有幾多人一齊罷，先有個信心參加罷工。

呢班人甚至要組織起黎，未來要再發動罷工去抵抗老闆嘅白色恐怖。

連呢 d 係基本都無，發生罷工嘅機率更低。

所以運動要有意識地， 改變策略，不是前線，而係 面向打工仔 !

推

拰推